{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 내가머문펜션,호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "15:00チェックイン、11:00チェックアウトについてご案内いたします。 法的に未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、不可能です。 同性の場合、(指針書類)がある場合のみ入室が可能です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に来る場合は拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により間違った料金または料金表が表示されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用についてご案内いたします。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 客室内で個人IDでネットフリックスを視聴でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 全客室にビームプロジェクトが設置されており、屋上のルーフトップでバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は入室以降から23:00までで、利用料金は20,000ウォン(1回あたり)で、追加1人当たり5,000ウォンです。 駐車可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同性の場合、宿泊できますか？",
            "answer": "同性の場合、(指針書類)がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は法的に禁止されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により間違った料金または料金表が表示されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 615
    }
}